連登app會唔會令到hollandpk 賺少左錢

我講明先，我對網站既收入模式唔係太清楚，有錯勿屌

Hollandpk 既收入來源係來自用家upload時，睇到hollandpk 網站既廣告，從而增加views, 令到網站有錢收

但lihkg app既出現，我地只係禁下個制，就upload左去hollandpk到，但又唔會有views俾到佢，咁姐係用左人地既services,但係對方又唔會有benefit?

有錯勿屌，真心想知

留名學野

如果holllandpk授權佢咁做就得 （如果有畀）

咁可能係喎